記唔記得利記同上帝果個笑話 其實香港係有可能成功推翻共匪

除左香港境內要抗爭
外部搵人幫手 都係其中一環
TRUMP 成功連任與否 手足都要繼續努力
黃圈要繼續 只有藍絲商人成日想將政治食物脫勾
而幾日睇返 當初利記被人笑無可能有英超冠軍 宜家真係拎到 都用左28年時間

孫 子 死 後 上 了 天 堂 ， 一 天 他 遇 到 了 上 帝 ， 上 帝 說 ： 我 能 滿 足 你 一 個 願 望 。
他 說 ： 「 能將香港獨立嗎 」
上 帝 說 ： 「 這 個 難 度 太 高 ， 換 個 吧 。 」
孫 子 又 說 ： 「 那 我 要 利 物 浦 拿 下 英 超 冠 軍 。 」
上 帝 擦 了 擦 頭 上 的 汗 說 ： 「 你 前 一 個 願 望 是 什 麼 ？ 」

希望大家樂觀